民權法下年先搞，終於唔駛休息退場

香港人唔好搵救世主喇
自己香港自己救

香港獨立！

自己屋企漏水，你叫隔離借水泥，都係要自己抿

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！